覺唔覺D人打中文但最尾學偉大既日本人講以上好on9

以上

自己search下咩係申悃語

冇人會用以上，除咗台仔

以前中學有條友 上堂答完問題之後講以上
個miss即刻黑人問號： 咩以上？
當時個個覺得條友語無倫次咁
跟住全班笑到仆街

以上的說

讀中二？

以上
全部垃圾

毒到出汁

達狗:完

咁係叫On9
係證明你骨子裏始終流住劣等華人/黃種人基因嘅顯證
以上

仲有啲中二病小朋友好鍾意將老母打做母上

覺唔覺得講「前略」好浪漫
千言萬語都在心中
用嚟表白一定仲冧過月色真美

冇聽過中文嘅「以上」可以收尾用
不過有啲台灣人會中日夾雜，例如「殘念」
香港嘅話好多商家會用「放送」、「割引」呢啲字

我就係華人黃種人呀你吹呀

係咁多咪算囉
以上

講野緊係啦 但係正式文書成個文盲咁 然後話自己唔係中國人

唔係話巴打 上面個傻西

网友你好！由于您贴出涉嫌颠覆国家政权罪，您的IP地址已经被我们记录。
根据2020年4月16日最新出台的《互联网支语管理认证条例》，您违反了其中的相关规定，已被列入网络通缉人员名单，您的IP已经被我们锁定。
有关部门目前正在组织网络技术相关人员对您进行资料搜集工作以及相关惩处措施的制定工作。
在这里，希望您可以主动前往当地执法机关投案自首以便求得宽大处理。
——中央信息办中华人民共和国支语部

黎蛇幾時回家

乜乜乜祭
乜乜の乜乜
激安
割引
以下開放討論

問題係以上你講既大家都明
但係香港講以上,邊個明你先
以上